微辣做乜撚野？

微辣做乜撚野 ？學人出埋啲品牌衫 出到成件大陸哩著嘅衫 好撚柒 精你老母神咩 重要搵條假鞋佬做model 一啲design 都冇 賣250

係精神嘅

好柒……

佢出唔ON9呀,買果班ON9姐

咁都賣250? on9仔 d錢真係易呃

馬來西亞班傻閪 微辣個fans club 爆哂人

假鞋佬幾時收皮

咁同電競pro player出個人tee一樣姐
應該恥笑買個個多過賣個個

背脊有個病字

即刻諗起雲吞叫埋雞個音樂
精神

賺到錢 吹咩

澳畜關我地撚事呀？

成班澳狗on99